{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_000565",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H119979",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "대림원조마늘통닭"
    },
    "text": "「大林元祖にんにく丸焼き鶏\\n\nソウル九老区九老洞73-10\\n\n韓国料理 - 鶏/鴨料理、14:30~02:30、第2·4日曜日休み、146席/部屋:部屋なし、元祖がやってきた！ 13年間のノウハウを入れてカリカリに揚げた元祖ガーリックチキンがしっかり味わえるところ！ 外はカリッと、中はやわらかく！ 大林ニンニクの丸焼きで食欲をそそる。 すっきり広い店舗で大林元祖ニンニクチキンの味と珍味である醤油ニンニクチキン、甘酸っぱいニンニクヤンニョムチキンまでその味を感じてみたい」",
    "QA": [
        {
            "question": "この店はどこにありますか？",
            "answer": "ソウル九老区九老洞73-10にあります。"
        },
        {
            "question": "この店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は14:30から02:30までです。"
        },
        {
            "question": "この店は何曜日に休業ですか？",
            "answer": "第2・4日曜日に休業です。"
        },
        {
            "question": "この店の席数は何席ですか？",
            "answer": "この店には146席あります。"
        },
        {
            "question": "この店には個室はありますか？",
            "answer": "この店には個室はありません。"
        },
        {
            "question": "この店の特徴的な料理は何ですか？",
            "answer": "この店の特徴的な料理は大林元祖ガーリックチキンです。外はカリッと、中はやわらかく揚げられています。また、大林ニンニクの丸焼きも人気です。"
        },
        {
            "question": "この店で味わえる鶏料理の種類は何ですか？",
            "answer": "この店では鶏料理と鴨料理が味わえます。"
        },
        {
            "question": "この店の特徴的な味は何ですか？",
            "answer": "この店の特徴的な味は醤油ニンニクチキンと甘酸っぱいニンニクヤンニョムチキンです。どちらもおすすめです。"
        },
        {
            "question": "この店の雰囲気はどうですか？",
            "answer": "この店はすっきり広い店舗で、広々とした雰囲気があります。"
        },
        {
            "question": "この店の歴史や背景について教えてください。",
            "answer": "この店は13年間のノウハウを持つ元祖のニンニクチキンを提供しています。その味は人々に愛され続けています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 175,
        "QA": 338
    }
}